社工無懼黑社會 前往元朗警署報警

respect

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

推

尊重唔該

推 要小心

喂唔好送頭啦黑社會唔講道理架

小心呀社工們

好感動

又係張超雄

阿SIR保護係佢職責所在
我屌你老母thank乜撚野you sir

你太睇少社工, 佢地係專業報警撚

黑社會通常尊重社工
但今次...睇路

假 利申住置樂

小心

respect please

我地唔出黎 但唔該支持為我伸彰公義既社工

遍地開黑

警黑今日傾好咗, 盾都唔使拎

成班警察護住,放心

傾好左,呢段應該無事

各有各
respect

堅勇wo

琴晚成班警犬走
人地就拉閘入去打

其實真係好戇鳩，今個凌晨全香港人都睇到警黑大合作，仲去報警？？？打個比喻，你走去同黑社會講黑社會打人，叫佢黑食黑係咪傻，左膠而家報警係為乜，求上境，為自己懦弱求個心安理得，今日最應該呼籲既係當自己安全再唔能夠假手於人，那就唯有鼓起勇氣自己人自己保護

假 我而家人係置樂

暴動大師
Vs
恐怖主義者

Respect

推

******大家可以用追故模式同熱門留言睇補充同更新******

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

警署有開門咩？

驚咩

佢d子弟兵

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！
建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

雄哥班八千印度子弟兵呢

點解仲覺得報警有用？

說好的集體一人一報案呢? 點會變左幾丁代表交CD..........

咁咪可以比人睇到報警真係冇用

係人都知無用，但依個係個gesture 話俾警察及社會知 你既職責係保護市民

Respect

朱凱迪真係極致和理非

雄哥可唔可以call你班靚做野香港人急需南亞大軍

阿婆好激動

salute

婆婆

飲杯水先

亞婆你最醒！

阿婆你冷靜d
怕你激動到爆血管

岩岩我出左去 我聽到話要thank you sir 我就自己走撚左

婆婆話搭緊車

個阿婆好嬲

唔好再報警啦

真

星期一，社福界，出嚟暴動

雄哥幾時帶隊南亞兵維持治安

因為佢地始終接受唔到差佬布局打市民，簡單講係未訓醒

阿婆金玉良言
兩萬唔係咩錢黎
唔好衝咁前 升職唔到你架

push

全部同我full gear返工！！！！！
全民full gear，人人都係目標，就冇人係目標！

雄哥

決定唔笑佢住了

小心呀

小心啊

Push

咁樣屌班黑警
仲會唔會送佢地返朗屏站

Respect! Be careful! Be water!

終極和理非不會怕死

而家圍緊元朗警署

成班狗

條友係咁屌老母把撚咩
做論點攻擊佢嘛

拉走條友啦屌
又控制唔到自己

唔好拖時間

有人嗌救命竟然仲要訓示完先出動 cls